點解商場泊車一定要電子消費～?

因為要防止商戶亂比泊車單

哩一招都幾絕

其實係好多仆街泊車撚叫人寫大單泊車

所以轉電子單 但係演變成都係汁單泊車

經常有客R唔到單泊車屌人老母

香港太多乞衣

其實都執唔到，佢要埋簽卡張底單，冇得執

初初以為係同銀行合作關係

香港不嬲多乞衣

X2
以為推廣eps之類既野

原來係防止人做乞衣

你講得折無錯

但八達通都算
餐廳都係print張寫住八達通既單我去cup飛